97km/h, 拼命地用回歸的速度

97km/h, 拼命地用回歸的速度, 但發現回不到過去了。

雖然回不到了, 但仍請支持本地廣東歌